第一屆曱甴屋攝影大賽

用電話影畫質唔係咁好 sorry lor

幫我推上熱門

真心唔好影小朋友 PLEASE

Push

唔使sorry，真係要小心啲

阿Sir見到自己個仔？

又嚟 超級左膠

推

輸民意?

第五張幾次肥佬黎

點解全部都係大陸樣

左膠, 可唔可以幫手去叫阿SIR 唔好棍打年青人呀?

唔好影小朋友呀 會輸民意架諗起都想笑

可能唔只曱甴住曱甴屋 仲有公安住

屌你老母 我地啲學生唔係小朋友 無老母生？

樓主小心便衣狗
同埋分清楚紀律部隊宿舍同已婚狗屋
唔好影錯良民

推推

建議影純曱甴屋, 唔好影d有其他紀律部隊嘅宿舍

今時今日仲講民意個班

根本係警犬/五毛黎

敵人反對我擁護

WHY?

樓主係咪講緊呢D呀
大家記得唔好會錯意影尊貴嘅皇軍
真係唔好!!!!

不完美 可接受 要改善

推！

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

唔支持嘅死返出去推行動post啦
煩撚到

推
呢個有用過咩藍店攝影比賽

手機影相學黎講 質數唔差 支持樓主繼續練習拍照技巧

你好噁心 左膠

順利狗屋

鄧玉琼：受唔受呀姐玩先 記住眼看手勿動
唔係既話屈你非禮呀
狗鐵深黃前線系列
老豆搵查飛狗
狗隻編號368644
狗名鄧玉琼 YK TANG

往績
2019輕鐵屈手足非禮佢
2018 年便衣查飛組

死撚開啦屌你老母

必推

影多啲

對唔字，影到你個仔
Sorly sir

你打人哋嗰啲靚仔靚妹就係曱甴，人哋影你嗰啲就心肝寶貝

屌你老母

真心唔好射小朋友，唔好打小朋友，唔好虐待小朋友 PLEASE

他只是個孩子？

收撚皮

係咁影，吹咩

玩命

下次幫佢打返薄格

千其唔好影大頭 貼通街

借位
毋忘元朗恐襲事件

你冇得選擇

個撚個出冊咁走出黎

推~~~~~~~~~~~~

推上去!!!!!!!

黑警死全家 禍必及妻兒
又係得把口

Mon post 狗係咪好驚呢

影到你細路呀 死差佬？

話撚知佢 bb仔都照影佢
曱甴沒有一個是無辜的

推唔郁

做得好

都唔清

唔好講禍不及妻兒啲廢話啦

記得小心啲唔好掛住影 唔留意周圍環境

風景真美麗

可惜另一邊就慘了

有無相簿

咪撚影到我

我就係要呢啲

影依d 好過影人係藍店買野
一定唔會team kill

幫你推多野 同多圖一樣

你出去叫黑警唔好打我地啲小朋友

甘影你老婆？

好post要推

唔好影到小朋友呀
一陣比其他人知就唔好

笑死 2樓俾人圍毆

y not;)?

有消防同其他紀律部隊住架

你去叫佢老豆唔好扑頭唔好射tg再同我講

本身想講佢可能曲線，一起底日日淨係開廢post 應該係鬼acc

萬事小心

講撚到明黑警死全家，禍必及妻兒
你以為真係得個講？
咁撚大愛唔撚擋係黑警枝棍前面保護啲小朋友？

係咪得警甴住

唔好推呀

左膠收皮啦 咁多人死唔見你死

順利邨應該全狗？

禍必及妻兒呀
屌你老母

收皮啦

樓主個張寫埋係紀律部隊宿舍
影風景相就去狗屋影
影紀律部隊jm9

Yes sir

曲?

屌你老母, 咁你咪撚再叫黑警死全家

push

唔合格喎
我要大頭

我要多d

畫質幾好

有料 我中意

幫手救吓金黃RubberBand

［叱咤］RubberBand未來見要人！！

on9

支持多啲攝影比賽

影得幾好

greenthing

個個都賊眉賊眼 害蟲樣

好撚正 推

Block la

我和理非都睇唔過眼你呢d左膠

繼續

一群畜牲既仔女父母

阿sir早晨

Z

D

g持

個題材咁重口味
支持曱甴爭取起返條密封嘅通道

Nice photo !

幾好睇喎

樓主好大膽

叫佢地真心唔好再打小朋友 ok?

Sir你好驚？

呢個宿舍會唔會有埋其他部門㗎？因住teamkill

你唔叫啲黑警唔好打小朋友？

一個都唔放過得

唔好出世咪影唔到

呢個宿舍淨係得狗？

樓主勇武
小心行事呀

又要推不過手足小心啲呢個真心係高危活動

歡迎大家入去入面嗰商場食野

你指同行兒女定係小狗狗呀？？？

入面有一兩間茶記 好撚正㗎

應該要長期影住

再開發人面識別系統

搵哂堆休班警，便衣出來

狗宿定紀律部隊黎？

真心唔影小朋友，
影黎把撚

pish

正！手足做得好

其實影班放工狗會犯咩法?

好高齡

一定要影晒佢地全家！

tg搵
正門封印

好多警曱甴

EF19係狗車？
睇嚟要報俾老豆搵車

無一隻狗係無辜的

黑警打小朋友就唔出聲 翻屋企含撚啦垃圾

咪係

收皮啦屌你老母 影撚埋你老母個墳呀

屌你老母

沙田狗屋尖沙咀狗屋

建議大家用手機+天文望遠鏡呢個combo

又清又安全

當年鄭少秋都係咁比人影到佢禿頭

very good...手足
我提名你去參加國際寫真比賽

手足小心

支持

打埋阻膠

人地既小朋友呢咁？

個個廢老咁款

打人哋仔女打得咁爽唔洗還咩

你點影的
小心d

全部廢中廢老咁款既

個個都好樣衰 一係支那樣 一係狗樣

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

千祈唔好拎部華為P30 影，部機連月亮都影到

k

聖誕節去尖咀影燈飾都可能會影到好多小朋友入鏡，而家連影相既自由都冇埋？

Good afternoon sir

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咩比賽?

表揚

小心d btw 可以再高清d

有消防

垃圾左腸

up

此風可長，推

記得下次唔好同一個位影 啲狗會係你影個位捕你

你弱智嫁？
咪咁撚阻膠ok?

喺門口行出嚟就話影啫
等車嘅你證明唔到佢係狗屋居民就唔好影啦

你都on撚9

嗰度附近得一間狗屋 冇民舍
你真係唔識㗎喎

小心TK埋小黃狗

曱甴仔一定要影

樓主置頂

入面有消防。

Sorry Sir

聖誕禮物

禍必及妻兒啊dllm

唔好揾人隊支影雀cam 24小時影住狗屋出入口
zoom大清到見到面毛個種

係要影 影到你個仔喊住退學

我都真心希望d狗胡椒噴霧噴還噴唔好噴d小朋友，你估佢地聽唔聽啊拿？大愛左膠累死人

曱甴蛋

樓主影D相好靚 幫你推下

well done bro

我哋嘅小朋友就可以俾狗打
狗嘅小朋友就唔影得？

果度商場有間幼稚園，D小朋友似係放學？

利申：Gphone 校友

以牙還牙聽過未？冇穿冇爛咪幾好

發現影大人冇乜威脅，專影曱甴仔女就啱

禍必及妻兒

吖～又幾上鏡喎

好靚

好鍾意呀

和你影

屌你唔好咁做

犯黎咖呀?

啲相好靚。。。。

樓豬hoball，好撚鄙視係個邊搭車嘅人，十個有八個都係狗家屬

紀律部隊宿舍會點錯相

順利有消防 不過好似得一棟

pish 勁

影到自己個仔？

行得出街預左俾人影啦
出得街就有呢啲風險

死撚開啦屌你老母臭閪

推推!!!

大力推！要普及！

你快撚D去保護佢LA !!吊你!

叫人唔好影小朋友果D
叫D警犬唔好打小朋友丫笨

有邊個紀律部隊未染黑？
懲教/入境/海關 都唔係無辜啦，攬炒啦仆街

咪再推啦

懲教、入境、海關都有人做特別小隊，割唔到㗎喇

樓主係咪踢緊波/等巴士 想join

之前上門補習

女人嚟講佢都幾似男人

俾人屌到潛水？ 廢柴

721 831 101 1111

又做老土野

有人做=成隊黑？

依個post正

咁多人屌你知唔知個柒字點樣寫呀傻鳩？
下次用下個腦先喇

順利邨唔係得狗隻，起碼有海關（識朋友住，不過佢醒目五月幾批左visa去英國）

小心啲

呢間宿舍有消防海關 商場入面有幼稚園 唔係個個小朋友都住喺上面宿舍 仲有其他外來商戶員工 隔離中學啲學生會去入面買嘢食
利申: 以前喺嗰度返過補習parttime

死全家你估假㗎？

唔好打小朋友 please

支持
但更期待曱甴屋自燃, 我願烈火燒黑警

好精彩嘅寫真

真心唔好射殺小朋友 PLEASE

前果排無野做去過佐敦谷果頭行下, 跟住喺果度等車

more

全部都係狗
會唔會有消防嫁？

唔好推啊

影休班狗有咩用
梗係影老婆仔女

呀sir 唔好再殺死我香港既小朋友please

睇下先

1200個負皮

唔好打啦
放佢走啦
輸民意㗎啦
。jpg

push push

你嘅小朋友就係寶 我地個d你當草啊？仲有禍不及妻兒呢句說話？依家就係要比犬二代知道，你地老豆有幾撚可恥，幾醜怪啊，sir

日常風格都唔錯

收皮啦屌你老母

牠只是隻孩子

全力影

真心做狗既唔好怕比人影 pls

呢啲和你影大賽次次都係得樓主做，下面班人話支持又唔做

幾好，畫質要改善

我就係要呢啲
日後實唔會死錯人

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

屌你正呀喂

其他小朋友就唔係人？

此風必須長

無一個是無辜的

全港任何職業都有藍絲
係咪全部都要死

唔好再推呀

紀律部隊宿舍嚟架喎 sure全部係狗？

啲負評仲多過樓主巴正評
算唔算你助功？

千祈唔好系列？

我明白啦

阿sir下次唔好覆得咁快 出事啦

唔好推啊你地!!!

Vpn?

放大狗二代

你叫得停黑警唔再亂打人害死人咪唔影

靜啦 咁快PO上黎又浪漫地輸呀

欺靈

肉琼
想嘔

On99

禍
必
及

係門口影相已經係大家好大ge進步
keep住
同行ge人要繼續進步

收皮啦，死全家唔包小朋友？

真係唔係咁易影到

block得

屌你老母 就係你呢啲死左膠！！

唔好推

oh..... don't push~~~

下次會影好啲 #尖沙咀 #畜牲

Hahaha 班狗以為做左衰嘢冇報應

死圖

小朋友先要批鬥

係時候發揮老豆搵仔既最大功能

圖二嗰個男人係咪喺槍房玩棍嗰個嚟

好多暴徒會見到架，唔好推啦

屌你老母啦

樓主祝你平安

太多了太多了會輸民意的

封鎖原因：黑警死全家唔包小朋友？

仲有助長港共暴政嘅其他賤畜

巴打小心呀，唔好比人trace 到

樓主攝影技術有待改進，出去練習多d，
影完po上黎呢度好多高手可以比下意見你

推爆佢

收皮喇

real

2019聖誕交換禮物 (冇圖)

推

push
push
push

阻膠真係無處不在

收皮 左膠死全家

唉跌左個橙

拉

真係唔好推

係吖 有間幼稚園

紀律部隊宿舍可以住埋消防海關
狗宿舍先真係比狗住
千祈唔好去影畜牲唔好嚇親人
特別小朋友

恥與為伍

唔好叫啦, 衝埋去頂棍啦, 頂完大叫USERNAME 以茲識別, 頂得晒全港3萬狗既棍咪再REVIEW下影唔影小朋友囉

買幾支海康威影24小時影撚住狗屋都好喎

幫佢地人面識別, 又平又高清, 記得清左個BACKDOOR 理論上應該安全
之後可以逐個CAP出黎慢慢丁

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

推 但係狗宿唔同紀律部隊宿舍 下次影狗宿就好

Pish

黑警
驚阿？
屌你老母

成日話唔好搞人哋細路個啲左膠肯醒未？
手足唔係人哋細路？
唔係人哋父母嘅乖仔女？
唔好道德潔癖啦唔該
覺得人哋細路慘個陣
咁你唔走上前幫我哋擋班狗

推呀

小心啲好喎，有狗住嘅地方佢哋真係多啲提防

龍友喺附近影吓相都俾人質問啦，有啲怕佢其實俾人影咗大頭起底

有無vpn

你訓撚醒未？

2000

影得唔好有待改善

啲曱甴唔係好威威㗎咩。咁撚巴閉做咩唔成日都帶著個面罩啊。曱甴乸同曱甴仔都記得帶住個罩出街呀！

影風景唔洗話俾大家知既

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

你點影的

會唔會攪到其他紀律部隊同佢地屋企人？

當中會唔會有一兩個係手足報到完走返出嚟？

好正 千其唔好影小朋友

消防
(高層一定係仆街)

識幾個唔係狗但係入面住 藍到發黑

推順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

曱甴屋

黑警有白警？

講緊做黑警係前線打手足喎
你個行有人做？

我話無參與特別小隊嗰啲懲教入境海關

最好影定一堆 隔日排先放上黎 唔好比mon post狗捉到

Mon po狗見到自己仔女

咩事?

老規矩，一係交人頭，一交集體責任

Up

推下先

狗仔狗女就小朋友
人地仔女就曱甴 我屌你老母啊